如果搭便车激起了你的怀旧之情，那它很可能是桑德森时代的标志。 为三本抓住搭便车冒险精神的新书点赞，珍·罗斯·史密斯，2020年10月30日，华盛顿邮报 
 公平地说，《白宫风云》那一集不只是自由主义怀旧的浇头，而是一场筹款活动的底蜡，这一季推出的许多最令人难忘的文化产品也是如此。 电影争先恐后地影响大选。 不要问它们是否有效。 问问他们是否能持续下去。 Ann Hornaday | 2020年10月30日|华盛顿邮报 
 即食锅意大利面带来了一种美味的怀旧之情，无需亲自动手，这个薄煎饼梦触手可及，从你的即食锅开始。埃里克·金，2020年10月28日，华盛顿邮报 
 研究人员知道，对喝酒或抽烟的回忆或怀旧是复发的主要风险因素之一。 COVID-19生病? 以下是为什么你可能会有流行病疲劳| lgbtq编辑| 2020年10月24日|没有直接新闻 
 福特不怕回顾过去，利用怀旧来交易——以福特GT和它的整个野马系列为证。 福特，承认吧:你现在是一个卡车制造商了 
 东村的支柱De Robertis明天就要关门了——这是一个怀旧的时刻，也是一个实用主义的时刻。 德·罗伯蒂斯，纽约伟大的球员，告别|Lizzie Crocker | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 在《回家》中，吉尔还重温了他在约翰霍普金斯大学的论文《石头的圆圈》(Circle of Stone)中探索的对南方的怀旧之情。 “‘巧克力城的王子’:当吉尔·斯科特-赫伦成为音乐偶像|马库斯·巴拉姆| 2014年11月15日|每日野兽 
 然而，她的作品都是发自内心的，她的幻想充满了怀旧之情，却又不令人生厌。 Lizzie Crocker | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 莱文正确地贬低了“怀旧”，他说这种“怀旧”使自由主义者和保守派都对这个新现实“失明”。 放松——两党都要灭绝了|尼克·吉莱斯皮| 2014年11月4日|每日野兽 
 这些书不是怀旧，我讨厌它们被认为是怀旧。 莎拉·沃特斯:饱受折磨的女同浪漫女王|蒂姆·蒂曼| 2014年9月30日|每日野兽 
 他几乎又有一种被囚禁的感觉，一种痛苦的怀旧之情，一种失去自由的感觉。 三个约翰·沉默的故事|阿尔杰农·布莱克伍德 
 他被困住的感觉越来越强烈，乡愁开始钻进他的心。 星球骑兵乐队|雷蒙德·津克·加伦 
 因此，谢恩·坎贝尔在这次航行中对叙利亚港口和他在那里娶的妻子产生了强烈的怀念之情。 Brian Oswald Donn-Byrne 
 他不在她的飞机上，但是，当他听到她的声音时，他一度相信它的存在，并感到一种遥远的怀旧之情。 罗宾·弗朗西丝·霍奇森·伯内特 
 对冲浪板的怀旧是一种你的爱可能无法抵御的疾病。 灰色假发:故事和中篇小说|以色列赞威尔